人都死咗，希望係藍曱甴有咩錯？

大愛左膠們，唔通嗰6個死者都係黃絲，你地先安落，先唔洗驚「輸民意」？

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點